而家入市係咪適當時候？

一家三口，住緊三百實呎，太細
計劃換樓，換大三房

但明年經濟會不濟，失業率上升，樓價會唔會有下調空間？

等多季睇埋明年初咩環境？
定睇岩就扑搥？

唔會,直線上升

過埋哩浸9按購買力先

換樓都係貴買貴賣
平買平賣
咩時候換有咁大關係咩

自住同投資唔同。你係自住，睇岩就應該買，因為千金難買心頭好。你唯一需要注意係你收入穩唔穩定，會唔會有被裁員減薪機會。

買啦，出年都係升，你睇股市已經先行一步，升左上去

自住中意就買 我都啱啱買左

同意

如果真係有睇岩既樓
賣盤既價又岩心水
比貴少少稅都值啦
最緊要遇到岩盤

自住有需要，岩價就買啦，最緊要計清楚條數

我都係咁話
又要岩價賣 又要睇岩
寧願用心機睇樓 好過等樓價跌

買鐵路上蓋盤 抗跌能力都高啲

二手樓價指數創15周最大升幅 中原指樓市調整結束

反映本港二手樓價走勢的中原城市領先指數(CCL)升至179.4，按星期升0.22%，創15個星期以來最大升幅。

中原表示，政府上調按揭保險樓價上限，樓市氣氛好轉，CCL、大型屋苑領先指數、中小型單位指數齊升，結束10星期齊跌走勢，確認樓市調整結束。

中小型單位按星期升0.27%，升幅是15個星期以來最大，大型單位則微跌0.03%，中原指豪宅近4星期窄幅徘徊，等待向上突破。

分區樓價個別發展，新界西升幅最大，按星期升約1.4%，帶動大市止跌回升。港島及九龍升近0.3%或以上，新界東則跌約0.8%，指數創29個星期新低。

明年發生咩事你都知 你有水晶球？

價比幾星期前高左好多，明年經濟下行，新盤急住走，宜家入市最緊要自己本錢夠唔夠，夠既話到時跌都唔駛做空中飛人

中美簽完，下年放行水，重現2008 至 2018年QE年代，自己諗

遲買貴幾球